{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6945059'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "내멋대로요리 두부강정"
    },
    "text": "家にすごく大きな豆腐があって何をしようか悩んだ末、豆腐のカンジョンに挑戦してみることにしました。豆腐のカンジョンを作るためには、豆腐を整えて小さいサイズに切らなければなりませんでした。豆腐を切った後は、豆腐それぞれを小麦粉と卵水につけて皮をつけることを計画しました。その後は食用油に淡泊に揚げればいいです。豆腐のカンジョンをまんべんなくカリカリにするためには,途中でひっくり返して均一に火を通す必要があります最後に、薄い味のために塩とコショウで軽い味付けをすることを忘れてはなりません。豆腐カンジョンはソースを添えて食べることもできますし、単独でもおいしく食べることができます。豆腐のカンジョンにサクサクと柔らかさが共存する味が感じられるでしょう。豆腐を使った風変わりな料理を試してみるのは良い経験になるでしょう。,調理時間:60分以内、材料:硬い、チヂミ粉、食用油、濃口醤油、オリゴ糖、ケチャップ、砂糖、おろしにんにく,唐辛子粉,ゴマ,レシピ:豆腐は上から全部で32ピース出るよう正方形に切りますソースは事前に用意しておくといいですね。ソース濃口醤油3Tオリゴ糖2Tケチャップ4T砂糖112Tニンニク23T唐辛子粉14Tゴマ一握り皿洗いを減らすために衛生袋にチヂミ粉4Tを入れる。チヂミ粉入りの衛生袋に切っておいた32ピースの豆腐を入れてシェケット豆腐を入れてシェケット豆腐が割れないように慎重に混ぜます。これからフライパンに食用油を多めに敷いて豆腐を送るチヂミ粉の代わりに天ぷら粉や小麦粉で代替可能です正方形の豆腐はすべての麺がよく焼けるように十分に火を通す弱火きれいなフライパンに若干の食用油と用意したソースの役割を果たした豆腐を一緒に入れてよく混ぜておく(3分ほど)写真を撮るのを忘れて焼き終わった豆腐の写真に置き換えます",
    "QA": [
        {
            "question": "豆腐のカンジョンを作るためには、どのような手順が必要ですか？",
            "answer": "豆腐を小さいサイズに切り、小麦粉と卵水につけて皮をつけ、食用油で揚げ、最後に塩とコショウで味付けをします。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンに合うソースは何ですか？",
            "answer": "濃口醤油、オリゴ糖、ケチャップ、砂糖、おろしにんにく、唐辛子粉、ゴマを使ったソースがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンを作るためにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンは単独でも食べることができますか？",
            "answer": "はい、豆腐のカンジョンは単独でもおいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンはどのような味がしますか？",
            "answer": "豆腐のカンジョンはサクサクと柔らかさが共存する味が感じられます。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンに他の具材を加えることはできますか？",
            "answer": "はい、豆腐のカンジョンには他の具材を加えることもできます。お好みで野菜や肉などを追加することができます。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンを作る際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "豆腐を切る際には均一なサイズにすること、揚げる際には途中でひっくり返して均一に火を通すことが重要です。また、味付けの際には塩とコショウで軽い味付けをすることを忘れないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンのソースの作り方を教えてください。",
            "answer": "濃口醤油3T、オリゴ糖2T、ケチャップ4T、砂糖1/2T、おろしにんにく2-3T、唐辛子粉1/4T、ゴマ一握りを混ぜ合わせたものがソースです。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンの中に入れる具材のアイデアを教えてください。",
            "answer": "豆腐のカンジョンの中には、お好みで野菜や肉、海鮮などを入れることができます。例えば、キャベツやにんじん、えび、イカなどが人気の具材です。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンの衣には小麦粉以外の代替品はありますか？",
            "answer": "はい、チヂミ粉や天ぷら粉などでも代替することができます。お好みや手元にある材料に合わせて選んでみてください。"
        },
        {
            "question": "豆腐のカンジョンはどのような食べ方がおすすめですか？",
            "answer": "豆腐のカンジョンはソースを添えて食べることもできますし、単独でもおいしく食べることができます。お好みで食べ方を選んでみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 637
    }
}